銀行借貸應急

之前老豆係D中介到借左30萬,最後得12萬落自己袋,後來幫手搞個30萬條數,我用信用卡拎左30000出黎幫下,拖拖下開始積到上4萬 發覺開始唔多還得到,恆新EBANKING個到又唔比我做分期.....之後我個EBANKING個到碌碌下見到有個"恒生「易得錢」私人分期貸款" 我申請左先發現原來要幾乎還5000一個月,銀行仲未批 我係咪唔應該申請個私人分期?呢一刻真係唔知點做好,條數都KEEP左大半年

5000蚊一個月都還唔到 學咩人借錢

借30得12

個腦成日諗借錢解決問題，你遲早死

可唔可以詳細d 先， 拖下拖下即係還minpay 定遲還唔理佢?
恆生未批又點知5000一個月同埋還幾多個月?息口幾多?